做緊自動櫃員機三年 你問我答

太私人嘅問題唔答
宜家做緊中銀

Hi 我係你隔離個部汽水機

點樣做自動櫃員機？
畀人噤春袋粒Lin之後你個屎眼嘔錢？

冇可能
我諗你認錯人

都係去分行應徵
帶cv 個啲唔洗提啦
記住帶三個月內近照

人工幾多

驚自爆 唔答

冇晒錢點算

俾屋企人罰跪，係咪有自動跪完服務

平時啲港女整成半粒鐘
有咩方法杜絕？

問隔離機借啲黎頂住檔先

叫你企未有囉

你下次企埋啲 望實佢㩒咩 好快走

入邊焗唔焗

有冷氣 放心

我做緊西鐵入閘 忙撚到

想轉環境

我做緊旺角售票機
屌你老母依架轉薄左好辛苦

你個名

咁就好 真心尊敬你地 做足24小時

調去錦上路個邊，聽講hea好多

輪更，每日三更

陰公

入咗紙啦 冇人走

過黎做atm囉
福利好
工時短
人工高

Hi!

我係你隔離部打簿機